見到依家去機鋪打Seed Destiny嘅人好撚廢

就係廢所以先要留一手，因為雙劍唔係一般嘅格嘅範圍，佢個範圍真係好撚闊
你會玩到真係好似一個變態佬咁伸直隻手臂諗住攬住個靚女之後強姦佢咁

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、責成獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行雙真普選
四、撤回修例
五、撤回6.12暴動定性

請無視此Post